愛護動物人士817站出來！！愛丁堡廣場見！

大家好...
本會Animalsaver HK已收到不反對通知書,我們確定於8.17晚上7:30於愛丁堡廣場舉行集會。
是次集會目的:强烈譴責警方於示威場合中出動警犬,更於在狹窄民居不斷放催淚彈,嚴重引至動物不適。
當晚本會聯因獸醫及動物醫護界、訓犬師及前線記者等發起集會投訴警察罔顧動物權益濫用暴力。事實上警察過去的失控暴力行為已經奪去一位香港獸醫助護的眼睛，我們對此深感痛心。動物權益界推崇愛護生命、尊重動物，我們強烈要求警察嚴守警例及法例，立刻停止濫用暴力，保護香港市民保護眾生。
本會更誠邀所有關顧動物權益人士出席集會。

今次集會四大訴求：

1)要求警方停止帶警犬處理示威活動；或利用警犬向民眾作出挑釁行為。
2)要求警方做好保護警犬措施,更不可在警犬出現範圍內發射催淚彈或其他有害物質；
3)要求警方停止在民居範圍發射催淚彈或其他有害物質以保障家居寵物及社區浪浪等
4)要求警方停止濫用暴力,以確保不會再發生獸醫助護於前線擔任急救人員時被射盲眼睛的嚴重傷害。

集會資料
日期: 2019年8月17日
時間: 晚上7:30至9:30

地點: 中環愛丁堡廣場